各位戰友，小心呀！！！

朋友在北角send來👇🏻

💢💢💢收到呢個信息，大概20分鐘前有人喺北角警署側邊酒店住，見到好多着住「黑色」衫嘅便衣警察上咗警車！今日遊行大家要小心，萬一見有人搞事，第一時間彈開、影相或拍片。請廣傳！

大會宣布 提前出發 @ 14:30

1) 由維園 去 金鐘添美道
2) 2 條 BANNER : 「痛心疾首」 「撤回惡法」 由宗教界 同 一班媽媽帶領
3) 「痛心疾首」 BANNER 會放喺適當地方 , 畀各市民獻花
4) 有宗教界負責安排 祈禱會
5) 有支援抗爭者基金籌款箱

616 黑色大遊行 五大宗旨:

1) 撒回惡法
2) 釋放被捕既抗爭者
3) 我們不是暴徒
4) 追究黑警開槍責任
5) 淋病下台

黑警冷血，林鄭殺港
無線新聞，出賣港人